覺唔覺上網嗰陣每句中文完結時打句號 好戇鳩？

同意。

小心比拿卡哥追殺

垃圾樓主。

。

唔好。
我知錯。

戇鳩仔。

係。

樓主係傻閪ive仔。

支大狗。

蚑大cs

唔會，

我認我係戇居。

。。。